新冠共你經歷創傳奇

武漢研究左 一個世紀
冚家產得返你

考牌的標記

又啱音WOR

陳冠希都唔啱音

幾好笑